有冇除疤膏/貼/激光推介

手術疤痕，喺膝頭，3-4cm長倒，可以點搞

留名幫推
我都想知

其實唔只一條，仲有兩條細+一噠細個仆街整到嘅

之前都有巴絲問 但好似冇乜好介紹

遮瑕膏啦

秀碧都ok
但都係退唔晒

如果有得直接減淡/消失咁就最好啦，話晒遮瑕膏都只係暫時遮住，治標唔治本

thx推介
巴打諗唔諗住做激光/用其他除疤膏 定係唔再理佢?

秀碧冇咩用

絲打嚟
好care對腳
不過唔想理喇
唔敢去美容院

聽人講搽多啲美白防曬會淡啲，你都試下

有支the ordinary嘅vitamin f
遲啲試下

搵下Fractional CO2 laser

好

你呢啲去問醫生啦